1137升咁多係唔係因為台慶

？台慶？

因為佢唔再咁ON9用100萬拍一集電視劇, 全力谷網購, 不過你班窮撚唔係佢TARGET CUSTOMER

太貴
不了